自願性供款

mpf個自願性供款有無人可以解答下供款流程係點？同係咪就咁登入番mpf個網申請就得？
係僱主另外再係份糧抽幾多%再供定係自已用錢再額外供多舊？

點解要供強姦金

放銀行都無用，買股又唔夠錢，mpf 本身得5‰咁少